當年大躍進啲大陸人好人好姐點解要走佬去香港？

行得正企得正 怕咩俾共產黨批鬥？

你想講三反五反、文革定大躍進呀ching

大躍進食都無得食，關行得正企得正咩事

無得食 還有黨呀>.<

買左私樓果班點走？唔係咁天真買左迷成世？

就

行得正企得正 黨點會唔比嘢你食？

唔計當時三年困難時期死幾千萬人
加上大躍進玩深耕密植搞到農產量大減
當時中國其實爭蘇聯一大筆債
黨內部認為欠債係有損中國體面
所以一邊天災 一邊又將糧食外運還債
大躍進先因而演變成三分天災 七分人禍
所以唔比野你食係正常

唔計？ 中共為咗面 不息要全中國人食一年草 都要同美國打貿易戰 唔計！

要報復慢慢周 唔可以冇面 硬推逃犯條例 不息美國取消關係法 損害香港人利益 唔計！

你咁樣陷黨不義 落黨嘅面 過咗逃犯條例 你小心比人舉報 文革有板你睇